外面的世界很精彩～

屌得細力D

好聽

多謝大佬

Btw唔知點解我會follow咗你

Don’t stalk me

我認得你個舊名
但唔記得你係邊個 屌

好有感情
建議可以放開少少大聲啲啲唱
唔係專家 個人感受

好聽

日頭間屋太嘈 同埋唔想比屋企人知我錄緊野

Btw thanks

仆街喇 係咪識既人

見到Lipace就知咩事了

唉屌係咪要相認

平時見你怕怕醜醜
估唔到原來你咁鍾意唱歌

加油

下
咁係你唔識我姐

其實我哋開學坐左咁多日counter
係等緊啲人過嚟傾偈喎

其實我哋有洗腦式咁嗌口號 喺葵興
大動作到學校同過我哋開會

好彩今年grad

Sor 係洗樓

其實我係識你個ex先知係邊個
睇埋你喺5p台啲叫春台先諗起

我個ex?
點會識我個ex啊
喂大佬好驚喎你係邊個呀

你問下你個ex 可能佢會答你
佢應該知道我ID

下 你whatsapp我啦
或者inbox我真人ig啦

屌 唔撚你了
其實唔識

屌 嚇L死心諗個世界又咁細

其實見過真人
因為我個日見過有女仔揸住呢張紙仔
世界真係好細

哇屌 唉仆街
機場

你啲po咁自爆
睇多少少都知你係邊個啦